--User:
----/user/register: đăng ký thông tin tài khoản.
----/user/login: đang nhập.
--Service:
----/service/get: lấy thông tin các dịch vụ thanh toán.
----/service/category: lấy các đầu mục của các dịch vụ.
----/service/get/{categoryId}: lấy dịch vụ qua đầu mục.
--Auth: authentication and authorization.
--Wallet:
----/wallet/create: tạo ví cho người dùng.
----/wallet/get: lấy tất cả các ví của người dùng tạo.
----/wallet/delete: xóa ví.
----/wallet/update: sửa thông tin ví.
----/wallet/detail: lấy thông tin của ví theo id.
----/wallet/spend: tạo chi tiêu trên 1 ví đã chọn.
----/wallet/spend/get/id: lấy thông tin chi tiêu, thống kê.